有冇人都好支持Thanos的理念.

Thanos 其實都係想成個宇宙滅絕
然後重新建立新一個規則同埋玩法

其實我認為復仇者聯盟係冇需要阻止佢

Thnos 一直覺得佢係真男人

岩聽 自私的人類

尤其是係睇完4
後我更加覺得佢係超偉大

如果可以淨撻中國印度就一流

仲要唔係一半 係全滅

仲要啲人都適應左五年啦

哈德遜河有鯨魚

你願唔願意變做灰先?

好有問題啦,擺明一腔熱血但冇考慮後果,你睇avg4就知佢random抽呢個方法係極度on9
要化灰應該以家庭為單位,以人為單位嘅話好似鷹眼死晒老婆仔女會產生好多家庭問題
同埋random有太多不確定性,假設呢一刻彈手指,美國兩億人死淨3000萬,中國咁撚好彩13億人死淨10億,咁中國咪坐大囉,根本就唔可以懶公平咁冇篩選
根本thanos就戇鳩鳩同個班焦土派一撚樣冇論述

宇宙滅絕
重新開始
應該死晒就算

毛澤東放言：不怕戰爭死一半人
1957年莫斯科共產黨大會，毛澤東發表講話：「如果爆發戰爭要死多少人？全世界27億人口，可能損失三分之一；再多一點，可能損失一半……死掉一半人，還有一半人。帝國主義打平了，全世界社會主義化了，再過多少年，又會有27億，一定還要多…… 」

一件事係唔可以單純以結果嚟決定佢嘅道德價值

不嬲大部份連登仔都唔識得將道德價值納入考慮範圍架啦

滅一半人但唔包佢自己
點支持得落

岩聽 5年都捱到啦

支持 你估收集寶石易架？

岩呀 佢無私為宇宙種族貢獻

支持佢嘅係咪幻想緊出事果陣100%唔會有自己份

劇透 bam未

啪走啲 每日150 支那人搶公屋 搶香港醫療資源

就算自己100%死 都OK

重要嘅係佢貫徹始終
無利用寶石去稱霸宇宙，反而就算自己犧牲都要消滅佢地

岩啊如果我唔洗死樓主全家一齊灰飛煙滅就絶對支持

死一半
全滅重建

如果你真係支持，
其實你可以召集支持thanos理念既人，可能有10億人響應你，咁再一齊同呢10億人化灰，你地就可以實現到佢理念，幫到呢個地球。
唔好諗喇樓主同上面支持果班人，而家就出發

屌你老味仲劇透
套戲上左咁耐都未睇仲係到話人劇透

中二病無腦代表,
去到後期仲on9,
毀滅成個宇宙再做個新既,之後話係對你好
仲衰個丁蟹

唔以結果論 即係你覺得好心做壞事係可以接受？
咁其實幾大件事 大把人成日以為你好做理由去做on9野

咁如果死果個係你/你屋企人/你伴侶？

佢淨係理資源夠唔夠用，其他野唔關佢事

仲有佢消滅完人口都係會增長番,
係未每一百年殺一次
但佢又毀滅曬啲石
宇宙既生命自己會興衰滅亡,自己會調節,根本唔駛佢咁多事

直頭偉大，有權有力量，但只為全宇宙未來而戰

第一個就變灰晒樓豬呢班公屋垃圾啦

欣賞佢整死咁多支那人，可惜佢唔係無差別咁殺，而且只殺君子，保留賤格

理念係要做到宇宙平衡，依個理念係岩
但手法係錯撚哂，有6粒石根本做咩都得，
唔洗滅一半人都得

即係你認為反結果主義就等於完全忽視結果?典型非黑即白嘅低級思維

btw,請定義好心做壞事

thanos想解決資源短缺問題,達致可持續發展=好心
thanos殺左全宇宙一半人,當中好多都係好人,甚至係偉人=壞事
咁thanos是咪你口中所講嘅好心做壞事呀?

挪亞都係咁姐

咁Thanos咪又係自私 為所謂嘅理想犧牲咁多人

其實唔係咩都得 佢唔可以創造生物

一巴打埋樓主到打到啪啪聲

關挪亞咩事?係佢決定浸死晒d人架咩?

Thanos = 梁天椅, 游B
avengers = 飯民

真心ok

破壞超穩定架構係好事

連登仔: 洗牌啦 洗牌啦

其實我完全唔明一次性消滅人口
點會解決流動性問題

順便非洲
研究過佢地真係野人黎

所以最後咪話要毀滅再創造

成班中二病
死嗰個係你你仲會唔會咁多嗲

咁咪仲on9囉,咁咪即係好多典型嘅動漫痴撚線大奸角,話人類係地球大毒瘤,要殺撚晒全人類咁囉

咪講到開心大發現

個人認為thanos由得人類自爆就得
唔使搞咁多野

太慢

強加於他人的善意，跟惡意沒有任何區別

無得揀 Not in my backyard thanks

佢要管個宇宙

唔多
Just a snap

其實同問支唔支持夜神月差唔多, 佢就殺D認為抵死既人, 再做新世界既神

無痛離開呢個世界化為塵土，我願意做死果個，反正到時個世界更加灰暗，無咩值得留戀啦

夜神月個思維都有問題啦,屌啦星睇報紙見到有人殺人放火就寫佢個名,唔俾老屈架?根本係隨自己喜好去殺人

其實呢個世界繼續咁樣落去咪一樣會全㓕，宜家由我尼創造全新嘅世界，仲要有人可能當我係神，比著我都係咁選擇

其實佢由得人類死， 自己由零整個新宇宙都得

咁THANOS更加係無差別大規模清洗

Thanos 無人無物咪可以咁理想豁達
兩個女都唔係親生嘅

慢唔好咩

支那同印度人口加埋差唔多係地球一半人口

其實Ultron嘅理念都一樣 本身Stark想創造一個改善地球環境嘅守護者 但Ultron意識到人類先係破壞地球嘅根源 所以先決定咗冚球剷 我覺得根本就應該咁樣做 大家一齊死又公平公正聽日又可以唔駛返工

其實等於d痴線佬喺條街見人就斬一樣,只係佢個殺人方式優雅d,咁就引到大班中二病讚好🤣

我成日反駁thanos 支持者
次次打一大段嘢都仲咁多人信thanos
民智未開咁款

大家留意下呢單新聞完全可以參考下資源同人口需求關係

一開始巴黎剪晒啲鎖呢個行為根本冇解決到問題
好似thanos消滅一半人

就算達到咩最佳平衡人數
但一個持續性問題點一次過解決
仲話智商高？

唯一解決方法
就係啲有啲人有節制咁鎖
剪鎖速度>鎖嘅速度
咁條橋唔會冧

亦即
資源再生速度>人口需求

做到呢點好簡單
控制好生育就得
唔好再覺得咩生仔係人權

社會方面
只係資本主義人口愈多嗰個國家愈有影響力
從而使人類因私利行緊相反嘅道路
受損嘅係受規矩嘅國家同下一代啫
賤種國家會愈見興盛
最後爆煲

你呢種廢人死硬添

超岩聽

連登仔好撚中意ff

Avengers 4佢見到自己比人殺都不以為然
個一半灰計唔計佢自己都好
因為佢都係自己係農場打飛機
死晒d仔女
人地史力加都叫有女屌
佢就隱居
其實都算無私
就算比人屌都好
我都要講佢都算係設定得最好嘅反派之一
（講緊電影界， 唔計漫畫）

滅霸思想支持者
18世紀 人口論作者 馬爾薩斯
20世紀 毛澤東
21世紀 Thanos

啪一啪無咗一半大陸人

出尖沙咀行轉咪會支持囉

Thanos 根本就自大到痴左線先有咁既理念仲要去實行

佢自己無能力解決資源不足，就殺一半生命，
即係佢覺得自己智慧係比宇宙所有人都高？
但一直都睇唔出佢有幾有智慧，亦唔係全知。

Thanos個感覺就只係有軍權既中二病人

所以樓豬第一個死先

開頭已經係on9,
但仲可以兜話佢出發點係為其他人"好"
但去到最後要殺曬所有人已經顯出佢根本係想滿足自己既私慾

Thanos正On9仔 成日以為自己看破紅塵

依個世界唔係個個國家都好似中國咁on9 有好似瑞士等國發展得好好 唔破壞環境之餘能夠自給自足 但係thanos 當曬所有地方/星球/文明都係中國咁垃圾

喂大佬 佢自己個星球垃圾 做唔好資源分配 最後滅絕姐 唔代表依個世界無星球做到喎！

所以Thanos正一ON9仔！

食埋歐美條數

唔支持個d試下搭一轉東鐵
可能個想法會改變

理念係咩理念？係產走一半人，定係講緊背後既價值？我認同佢所講既價值，但唔認同佢既做法！

點睇得出係想成個宇宙滅絕？

套野係抄火影
個個奸角其實係想世界方法 只係方法唔同D左膠

讀過statistic都知 Sample size咁大 一定係好平均

你又知唔包？

香港都係中國入面

支持

老實講，我支持啪晒全人類。

Random 殺一半人根本唔work,
首先你個政府軍隊少左一半人，死淨個有權力慾既人，一係權鬥，一係內戰，小國分分被大國食埋。
其次身邊人瓜曬，帶來既只有絕望而非希望。
第三，可以預見既係一堆人沒曬希望，之後依賴宗教圍爐取暖，成班友終日拜神。
所以他將成個世界砍掉重練，再自己做神，唔係歷史只會不停重複

支唔支持根本係睇下化灰嘅係邊個
用咩基準先

甲嘅家人化哂灰
淨返甲自己一個
乙同佢嘅家人就係齊度

個個以為自己係乙
到真係一半人口化灰先知自己係甲

連marvel官方都黎緊星期一先解除劇透禁令開放討論
你憑咩定依家就係上咗咁耐可以劇透？

利伸：已經睇咗

唔計香港 唔計台灣
澳門就是但啦

個問題係Thanos呢個concept 上集就有
根本唔係endgame先講，點算劇透

傻閪 上集3已經講咗啦
咁都劇透 訓醒未啊

第四集thanos咪自己講咗只殺一半唔work囉，因為留低嘅人係無辦法接受有一半人死咗嘅事實

唯一嘅辦法係冚宇宙剷

重點 師兄講中我諗既嘢

雖然劇透係仆街
但講撚到好似全球法律咁
痴撚線

就算重新黎過
最後咪又係同一個結果

講緊上面條友講上咗咁耐就可以劇透啊慒炳
九唔搭八又要搭嗲

由宇宙平衡變砍掉重練
之後唔得再下一步係未又再砍過
條友仔根本係無腦扮聖人,睇得出根本無深思熟慮
自己星球廢,被毀滅就發爛渣消滅一半人口,
之後比人阻住又發爛渣咩宇宙平衡都唔理,要殺曬全宇宙人,
啲咁既on9仔建立出嚟既宇宙會好得去邊,
我比ultron去建立都好過你條on9仔多多聲

No 我只係覺得我冇時間亦都冇心情
去理你件事背後原因係乜
我點知你本身既原因係乜 反正都係你講出黎
正如任何國家發動任何戰爭 都會有一個正當理由
任何一個犯左法既人都可以為其行為加一個合適理由
所以睇佢背後原因太冇意義又浪費時間
直接以結果始終最方便
Btw 其實所有野都係講利益立場 邊有咁多道德野

資源分配，科技發展同教育先可以改善社會，下下殺一半，剩番個一半如果係科學家or 識技術嘅人都死晒最後咪又係生靈塗炭，自我毀滅

根本唔work

巴打 講緊第三集內容喎
真係fans有睇漫畫 同avenges3對thanos 嘅理念一早講到好清楚
依家都唔討論得
Ironman 1都唔討論得啦咁星期一之前

Ultron既宇宙應該無哂生物

道德食得?
人係理性動物緊係要理性

是但 反正我自己都冇未來冇希望 變灰咪變灰
機率上黎講 印度+支那 我當埋香港係支那入面
加埋咁撚多億人 要死一半 相信絕大部分都係死左佢地d人啦吓嘛

自己變灰唔係最痛
最痛係淨低自己一個
身邊家人朋友都走曬
不過班中二病毒撚唔會明
成日ff變灰既係其他人，唔關自己事

尤其係見到而家澳洲殺貓果單野就覺得人類真係原罪，走去殺存在係地球原居民仲要最初就係你啲人類將貓帶去澳洲又唔撚理佢地，而家控制唔到就要殺，真係好想Thanos係度

退步當進步 成班小學雞發完夢未

兒登真係好多智障仔

支持thanos
啪走埋我唔驅呀
反正都冇下一代

依度都好多人幾棟樓揸手....

成套戲都係ff

重刷唔係唔得 但係thanos 一人堂 咪又係另一個朝代
另一個cycle

話支持個啲唔該自己死埋

支持你加入民建聯

佢自己第一次都返去耕田

其實一半人口
人類唔需要幾耐可以幫你生返出黎

睇完戲仲ff現實可以咁咪on9囉

中2病傻閪

唉難得佢老公化灰 我可以乘虛而入仲相處左5年
突然復活番

完全無視道德嘅話其實係唔會有現代社會,不過我冇時間亦郁冇心情同你解釋,好心讀下哲學先啦,唔好坐喺個井底度以為自己理解世界嘅運動啦,中二到令人尷尬

可以bound下呢個event出現的probability

一半人死唔代表只係死一半人
有D位置如果突然無人係度會死好多人，如飛機

如果香港可以歸英。我願意用自己條命換。

可以我只是個small potato 🥔

六合彩夠大把人中啦

有，我係信徒。資源有限，人真係可以不斷增張。地球耐唔耐都用天災黎消滅下人類。只不過無人敢講同敢做。點做先公平

成班中2病發

成個u大把地方未開發啦，u唔夠位咪開多個u

We claim that revolution is for the “ Greater Good”, but it is a selfish act too , it purely is for your own good and who are you to destruct others life ?

佢係因為資源問題, 啪一啪手指令到D 資源增多 絕對唔係問題
同埋有科學家估算過, 如果真係咁啪一啪手指 其實只要幾十年 又會一樣
所以唔係一個可以持續既方法黎

同夜神月一樣
幻想自己係新世界既神既撚樣

香港需要佢

中二病細蚊仔先會支持

好希望我係被選中的人

佢係環保撚嚟

Thanos個理念係想淨低既人好好思考同反醒,做好人口資源管制

資源增多,人口又冇上限咁加,到資源唔夠又再loop過 ,咁問題根本冇解決過

要啪幾多次手指先可以將華人、伊斯蘭、印度呢個物種減至世界人口合理發展水平

有石想點玩都得 殺晒D人 再爆晒D石 根本係ON9
有能力有想法 但冇腦

人類好自私

只要Thanos啪完之後唔係自己消失 就會支持

係漫畫其實滅霸係想媾女

本來漫畫版本係為了取悅死亡女神

現實世界有demographic transition
人口增長去到某個位就會停

舊宇宙嘅人死晒，新宇宙幾好都冇用，咁樣根本就唔係為現世嘅人着想

好撚有道理

on99係到ff

問問問 問來做咩
又捉一個ff撚

套戲完左仲係到ff咪on9囉

點解佢唔諗撻手指令資源更多

難為正邪定分界

其實成班人本身都支持
不過佢整唔見左SW 咁之後變左大家都冇得打J 先聯手反抗

利申：Thor

講得支持thanos 同當年支持毛澤東都差唔多

兒登仔咁鐘意咒埋自己

復仇者認真唔需要做任何嘢，屌你老味，全部冇變灰嗰D過咗段時間之後都move on咗，5年裏面有啲人可能組織咗家庭，生埋仔添，有啲識咗新女，你咁樣將啲化咗灰嘅人變返曬出尼，係會產生更多家庭悲劇，到時情況衹會更加嚴重

最好死哂

"We are discussing no small matter, but how we ought to live" -Socrates
唔食得不過極為重要

計埋都冇所謂啦 消滅共產黨為世界和平出一分力

當Thanos消滅既係自己身邊最親既家人朋友 到時再睇你地係咪咁講

但佢係講緊資源耗盡會打仗
唔關人口增長停唔停時

通常講支持個d都係意為自己會係留係度個半

隨機邊度有得怨
真係抽中先算啦

連登真係好多中二病人

上面都有人講，點解殺一半人都唔整多一倍資源

現實中撐thanos嘅只係班無腦中二病

CA 有講過5年過去地球污染少左 海港出現鯨魚 即刻俾人屌
人類係適應性極高既生物 消失左既一半人突然出現返 可能係更加大既危機

呢個post我笑到痴線

冚宇宙剷 理念正確

差唔多有成千個連登仔中二病發

多一半咪仲嚴重
香港資源多一倍
每日150>300個
大陸人心諗：

有時侯係要源頭減廢

如果攞香港嚟講，點解要懶公平random啪一半而唔係針對性消滅啲蝗/蝻

快撚啲死啊最好死70%以上

可唔可以撻我走

我地呢度中國嚟架屌你老母

係，好自私完全唔考慮其他人

就算reload到你班中二毒撚都唔會上到位架啦

安樂死
Ok

支持Thanos做香港特首

你有冇睇第四集呀

佢係為整個宇宙生態著想

冇話要為全宇宙生命著想

應該要連生存者記憶都滅埋，即係記憶裡面從來無另一半，咁就完美

又有道理喎2 即係有少少似有啲人呢失咗蹤返返嚟點知自己屋企人已經結咗婚有另外嘅家庭

如果真係有人可以撻走哂中國同印度就好，
我都要變灰都接受，反正唔痛苦
香港咁既環境都唔見得幾好，個社會咁唔健康
支那人真無冇一個係無辜

係喎 佢地會喺原地復活

你何嘗唔係FF?我FF係建基於你FF上

全部人一齊消失其實好公平

關鳩我事咩
有條友冇啦啦咁屌鳩我

thanos 係奧創進化版